其實諗諗下，民主都幾好

之前有人提過，民主最大既缺點
係若民智未開
當大部分國民都係豬隊友時
國家既前途會因而走下坡
Eg 印度

但其實咁既制度都幾公平
就算個將來係因豬隊友而走下坡
都係叫做自作自受，自己國民要負返自己made choice既責任

但獨裁真係好on9
若果獨裁者失去理性，一野神經刀
諗唔開話要搞多次文革
咁就真係冚國剷

求駁咀

利申：理性討論

有錢人已經用腳投票啦

唔介意五毛加入參與理性討論

習 : 「侵仔，你地民主國家就未著過喇 ! 下次我登基大典記得到 !」

五毛sayaka tomaru

咁咪選過個囉五毛我屌你老母

台灣後生就係好似香港d後生咁
唔服氣
先搞到依家選咗個垃圾蔡英文出黎
一開頭以為民主帶來勝利
依家.......

點樣公平呢
小數精既人比多數蠢既人領導
對小數人都係唔公平

獨裁好處係執行力
壞處唔洗講 你地都知

蔡英文上台2年
除左了起好多社會撕裂之外
就無咩德政做過
連鐵桿綠營支持者都對佢反感
就知佢有幾廢
近排隻手仲伸到去台大干預大學自治
一大班台大生新年要去上街抗議同佢開年